連登仔連人哋食乜都要管，咁又點怪得中共對香港高壓管治

原諒中共了, 係連登仔既錯

講得好 蟻民身分 皇帝視覺

食狗肉

你係五毛！用「連登仔」打稻草人！

係，大家都係中國人

勿分化

岩架啦 多d依d垃圾post 連登仔係依D質素

五毛 PR 黑警
納dee都冇例外自己揀返個等時事台狗察入黎啦

五毛 PR 黑警 老蚋
老蚋係自成一體